全世界咁多人支持香港 你今日都唔出黎既話 抵輸

真係抵輸
世界各地都有人為香港發聲
我地已經將事件推到國際層面
香港人既堅持係會得到鼓勵
如果大家係呢一刻放棄
等於同全球講我地既信念好兒戲
好容易就消滅到
被捕 死去既手足
佢地既努力就白費了

到時唔好喊

下午見啦

到時見

守護香港、反抗暴政！

推

一陣見

出黎未